有冇人有呢張文宣圖

想print嚟用，有冇手足有或整得到

試下係store download Microsoft pdf scanner影張報紙試下

我買唔到